Trump,其實對付中國 不需要交咁多野

立即立例禁止所有電腦晶片及電子元件輸入中國包括香港 已經足以令中國科技及經濟發展退步10年 或進入停止運作狀態

*搞

大家諗下中興單野已經玩撚死中國

要中共投降 唯有咁做

不如停埋window等軟件既更新